[求急救]冷氣機滴水入屋

是咁的

今日開冷氣發現滴到自己啲野濕晒
於是自己研究左陣
見到機底好多地方都漏水滲水出黎
唔係好識搞
所以影底左放上黎請教下應該點做

啲水由箭咀滲出黎然後直落 btw條m巾係用黎索水

sorry 唔識點focus去後面

下面個渠位(唔知係咪)啲水好似無郁到 好似係coil啲水都會滴去條渠 正常係去到水？

唔開冷氣真係訓唔著
有無ching教我點搞

推

試下成部拆出黎,睇下機殼底係咪有野塞住左去唔到水?